有冇人喺自己間房養貓

因為成家人搬咗間獨立屋之後我住2樓，所以我就冇考慮放隻貓喺地下個廳，但係我又唔知喺自己間房會唔會有啲咩問題，所以想問下有冇人都係喺自己間房養嘅經驗分享下

自己禁大個人諗下點對隻貓好咪得
住得獨立屋 你間房有200呎左右既你點養都得啦

沙盤 食物呢D你養開唔洗我地教啦下嘛

你全部野都要好穩陣
尤其係電腦

我純粹係怕佢我翻咗工喺間房到唔夠地方郁動，平時見佢喺舊屋都鐘意周圍跑下，所以先想問下其他人咁對隻貓會唔會有啲咩影響啫，咁我都想主子過得舒服啲開心啲嘛

俾着我係隻貓真係慘 投胎做貓要陪香港人一齊住係黃豆咁細既空間 俾我係隻貓我會四圍屙以表達不滿

驚你日日無教好訓咋
你訓佢先出黎活動

間房幾大先
夠位佢活動都ok呀，睇下台灣youtuber豆漿主人，細細地屋仔養兩隻貓

同平時出面租嗰啲套房差唔多或者再大啲啦，會擺房最主要係因為屋企有老人家，地下有花園佢地會鐘意開住對門所以我翻工驚隻貓會走咗出街，不過我放工翻到去都會同隻貓出廳活動下嘅

返工就咪撚養啦，結果又係屋企人執屎同餵，你放隻喺房隻契弟又會尻叫